［非針］究竟人 生存在世係為咗啲咩

求解答

我係體驗一切，最後是體驗死亡

無，真係無
無聊玩完一場就拜拜

脱苦得道

我成日都問自己人生在世
係咪一定要讀大學 畢咗業係咪一定要供樓
或者我而家企係公開試前既樽頸位 唔識諗

成日有人話人生就係不斷學習點去做人
但係我唔明 學完之後會有證書頒比你
死咗既話學黎有咩用

尋找活著的意義

都係同試上面一樣 死咗仲有咩意義

尋求快樂

未成年既我已經開始唔識咩叫快樂

我都諗過依個問題
btw最緊要做自己有興趣既事，同時又搵到食

為咗知自己條路有幾崎嶇生存有幾痛苦

唔好諗呢個問題 活在當下

究竟係咪只係為咗求生

唔係一定讀大學
不過要搵到其他搵食方法

你唔知你死左之後會點

曾經信過基督教
但係對人生際遇同社會環境好絕望
所以已經唔再信咩死後上天堂

我都唔信

對我黎講
死就係一鋪清袋 永遠都唔會再有任何意識

所以唔知道係世上做咁多野有咩意義

我認為生命本來冇一個目的
但你可以追求最多(自己同其他人)嘅快樂